立場左膠, 又以環保為題, 但又唔識, 當人類白痴.

立場左膠, 又以環保為題, 但又唔識, 當人類白痴.

立場真係戇鳩左膠, 唔入住係因為怕火燭呀! 立場當市民唔識? 大英帝國起樓, 植物唔會放露台位, 因為火燭會蔓延上去, 有冇睇片呀? 大陸啲樓一燒會成棟樓冧曬落嚟.
新加坡喺空中花園植物係有分隔, 全部喺天面.
#立場新聞

垃場預咗啦
由14年話「我爬山」到擺插狗義士大頭上網

我冇你禁pro唔清楚 但係想問問 乜樹唔係好多水咩？嗰度又唔算乾燥地方
好似加州成日有火就係種咗啲葉尖定唔知咩樹 總之易著火 其中一個補救嘅政策就係種啲冇禁易著火嘅樹
同埋就算你啱 唔代表人錯喎

返去讀下工程書, 睇多啲建築嘢. 就算信立場, 都唔好信中國大陸, 佢地起樓真係亂鳩咁嚟.

個露台遲下會冧
水土植物重量不斷上升, 以前shittyU咪試過一次

全世界咁多好建築, 死都要攞大陸嚟講.
好明顯幫大陸亂鳩咁嚟嘅建築背書

阿垃場jerjer 嗌出嚟損手指第一日已經unlike咗，愈做愈垃圾仲想去lam 垃圾會份糧。